(IQ題)點解警察嘅中路咁難攻？

因為慈母守中線

屌 笑左

10/10

Yes Wowwwwww

樓主無藥醫

Why

慈母守中線 樓主無藥醫